
                      Menuda puta mierda de película para hacer esto no salgáis ni de casa. Como tenéis los santos cojones de hacer pedazo de mierda y encima cobrar por verla. Hijos de puta
        
            